希望搵返尋晚車我個個的士司機

尋晚個朋友出左事搞到要報警
11點幾上左架的士係觀塘去深水埗
一落的士就飛奔搵我朋友
咁就漏左個airpod
因為個airpod係我朋友既 仲要刻左名
真係好想搵返
個的士司機應該對我好深印象
最後落車係深水埗
希望有好心人執到可以俾返我

Q換pod ok?

見尋晚個的士司機都幾後生
希望係連登仔啦

漏左個盒啫 唔值錢 不過有紀念價值

再刻過

去Facebook 的士Group 問下 機會大d

有諗過 但見fb啲的士gp整係for行內人士share資訊